消防員（工程組）有冇師兄講解下

如果入班嘅時候係10月/11月 ，操嘅時候係着長袖定係短袖？如果轉左冬季，同埋係咪操練兩星期？

原來仲要操

pt?

入去鳩操，無ar sir會理你地

10-11月，天氣仲熱，99%都係夏季
除非11月就15度啦

如果純粹步操呢
咁我好似淨係訓練步操，係咪着制服？
到時入返應該都冬天了，係咪會着長袖制服

工程組操乜撚
教整車好過啦

紀律部隊就要步操㗎啦

(註: 可能需要在緊急事故現場，例如火警、騷亂或其他災難現場，或消防車輛或裝備發生故障或需要相關服務的任何地點，進行測試、檢查或維修工作。)

你當體驗營
入去學堂會跟住大圍 一齊做
但唔會對你有要求

點入行

比較想知係咪長期都着住制服？
係咪入班過兩星期都冇得出黎？

好似做過學徒，有工作經驗就得

Engine fg報唔報得

至少要四年工作經驗

學堂梗係著制服
唔記得星期六日比唔比
一至五就肯定無可能架喇
就算係都係兩星期姐

技能試 考咩

BEng想做，溝女話做消防員

奶共

樓主收到interview 通知未